---
layout: page
title: <code>zusammenarbeit-rebasing</code>
parent: Aufgaben

---
# Übung - Rebasing



Rebasing ist, neben dem Merging, eine weitere Möglichkeit,
Änderung zu integrieren.

## Infos

* `git rebase` 

## Tipps

* `git rebase`
  
## Ausgangssituation



<pre><code>$ <b>cd repo</b><br><br><br></code></pre>


<!--UEB-Rebasing--><h2>Schritt 1 - Feature-Branch per Rebase aktualiseren.</h2>

Starte im Verzeichnis `build/git-uebungen/loesungen/zusammenarbeit-rebasing/repo`.

Auf dem master gibt es Neuerungen.

Lasse Dir den Commit-Graphen über alle Branches zeigen.

Aktualisiere Deinen Feature-Branch.

Lasse Dir den Commit-Graphen über alle Branches zeigen.


<pre><code>repo $ <b>cd ..</b><br><br><br></code></pre>


[Zur Lösung](loesung-zusammenarbeit-rebasing.html){:style="position: fixed; right: 10px; top:60px" .btn .btn-purple}

[Zum Überblick](../../ueberblick.html){:style="visibility: hidden"}

